有冇人係新勇武?

屌你老母止暴制亂 以為捉得哂D精銳就冇事?
我本身和理非, 今日升做勇武, 勇武只會越黎越多, 比你地班仆街迫住進化
I can do this all day

以前和理非會有潔癖，唔會動手，而家個個手上都最少拎住舊磚

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

no one wants to know ar

乖 唔好吹水啦 發夢d嘢都好拎出黎講嘅？

行出去＝自首，比人捉＝可疑

You will be arrested, okay?

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

冇人想知你打機點
傻少陣la

Yall gonna die